
                      Me encanta. La crítica y yo nunca coincidimos. Es una película muy inspiradora, Julia Roberts está magnífica y además los paisajes que se muestran son preciosos
        
            